覺唔覺五大訴求呢個term係時候要改名？

一、我地係主流派，我地有極大部分既民意以及區議會八成議席，訴求呢個term係由下而上，記住我地先係莊 對家係閒
二、我地係正義既一方，對家係邪惡，有冇見過正義向邪惡請求/訴求？
三、從大局觀黎睇，我地係上風既一方，港共政府已經步向滅亡，bargaining power係我地呢邊

係時候正名做五大條件/五大要求 甚至五大命令

我地絕對唔可以抱住從下而上/卑微既心態

每次一改都搞到亂晒。之前十點鳩叫改九點咪就係咁打亂咗

當初五大訴求呢個term都係泛民大台發明出黎
泛民大台班友永遠都係失敗主義 軟弱心態
係時候要撥亂反正

革命都係下剋上 要唔要改埋口號叫光復香港，時代改革

唔同case 無論武力定權力上確實我地係下方 革命係正確
但訴求僅僅係是非同道理上既問題 呢兩樣野我地都理直氣壯地佔絕對上風

借嗰位嚟
今晚！！！ 英領集會 解決香港人道災難！

大家對英領留守手足有不同意見 亦未必完全認同手足既做法 但英國對香港既人道災實在難責無旁貸 希望大家可以繼續做到 兄弟爬山 各自努力 咁凍喺出面紮營實在唔易呀

想了解多啲上去佢哋fb睇下啦
傳送門：

#行動post #請廣傳
❗英國戰線要人❗️要民意❗️
英國大選前夕— 英國領事館請願
與留守英領30日既手足Connect🥰🇬🇧

❌中國已嚴重違反「一國兩制」
⭕️所以我地要向英國展示民意
授權英國因中國違約而終止《中英聯合聲明》，協助香港建立獨立民主制度

日期 : 2019年12月11日(三)
時間 : 8-10pm
地點 : 英國駐香港總領事館(金鐘站)
可自備英國旗、#香港旗 (唔係特區旗呀!)

我地將準備請願信表達香港人希望終止聲明的訴求

可參考連結:

頻道:

希望見到大家🔥

順便宣傳埋呢兩個集會 已發不反

拉